唔想番工，將死亡證寄回公司辭職受唔受理？

寄左先囉 之後好似會出個表俾你 你番去簽名就得

俾返張證人啦

岩呀 好似會搵人問米 請番你上黎填表 解釋
一個月通知 唔好咁衰啦
個問米婆借個身體俾你一個月 好傷架麻

死唔去會變虛假文書

循例之後都要返去填返啲嘢

點解唔比人入土為安

有d程序未搞掂就係未搞掂架啦 死者大哂呀？

記得要一個月通知

賠錢算

燒錢俾死人就見得多 有冇死人俾番錢陽間

親自拎番去比呀八婆秘書